人一n個細個聽返嚟鳩流流理論

小學同學︰空手道係最兇狠，因為出拳時要幻想對手後面仲有一個人，然後一拳打穿佢

過左9點唔好入6樓女廁，之前有個肥妹因為壓地問題係廁所到吊頸，因為太重既關係，條扯到破哂皮 成地都係血。臨畢業成班bbq完番課堂囉書包走人 ，成班女入到傳說中既女廁集體見到個肥妹人頭。

所以夜晚唔好入公共女廁 ， 女廁好易聚陰集靈。

行雷閃電要即刻熄電視，唔係嘅話會爆炸

屌 我果陣聽係話電腦都要識

雪糕車既音樂響緊既時候，代表賣曬雪糕

石器時代開加速器開到最盡部電腦會爆炸

食生果吞左粒核，會係頭頂發芽。

拖手會有BB

根本就嚇我唔到

當你睇野愈黎愈慢

神愛世人

大個仔自自然然會有女朋友

食飯食唔乾淨大個會娶豆皮婆(事實係女都無)

掂到女人貼身野會三年無運行…

好人有好報

吞香口膠落肚會唔識高

坐枕頭會生痔瘡

烏龜點解咁長命？因為佢地動作慢，身層代謝就慢，所以就會長命

真

太空人皮膚唔可以有疤痕
因為太空壓力低，疤痕會爆開

瞓喺度食嘢會變蛇
夜晚唔瞓覺會有丫嗚婆捉